脷黃問題。

一般人會較易從舌苔的顏色及厚薄狀況觀察。他表示，舌苔偏厚及白，是代表腸胃淤滯；偏薄及無苔者，是陰虛的表現，容易口乾口渴、失眠。另外，他稱，較常見的舌苔顏色為偏厚及黃，反映有內熱，體質屬濕熱重，容易熱氣上火，這類人的血脂及膽固醇偏高。 岩岩google，近排真係食得多甜野。點算